藍芽耳機求推薦

都5年幾無update過耳機方面嘅野
由以前用tf10pro加ipod classic連amp
自己係咁downgrade 落去
而家直頭Spotify 加215 im
真係敵唔過方便

而家出左藍芽耳機有無邊隻音場大 人聲清
筆直2k內